自學日語應該有咩注意

我豈岩學左五十音，之後應該學咩？

睇av學oral
気持ち、やめて

有心學就出去報名喇，自己學連發音都有問題

睇日劇

衣家出去學緊德文，冇錢

咁快？

綜藝啦
利申睇開劇學得慢

唔好上黎開post

雙修

識五十音，ho勁